瀨共都跪台灣

世衛首度讚揚台灣防疫表現

吱吱等陣Cut你譚生嘅款項

trump trump’s power

欺善怕惡

侵侵撚狗真係下下中要害

所謂定期對話，可能講緊一年打一次電話

中國台北巿咁成功做咩唔問刁大大

呢啲就真係 唔見棺材唔流淚！！

支那cut 佢咪俾台灣加入返黎課金

都似想咁